她幫助創建了Capitolbeat，後來擔任執行董事，為州議會編輯和記者提供培訓和支持。 46歲的蒂芙尼·沙克爾福德被朋友和家人稱為獨特、有趣的“力量” 
 在審判的間歇，羅姆尼告訴記者，他不知道自己離危險有多近，也不知道古德曼是幫助過他的警官。 眾議院彈劾案的管理人員在複述1月6日的襲擊事件時強調了彭斯和其他高級官員面臨的危險，艾米·加德納、卡隆·德米吉安、費莉西亞·桑莫茲、保羅·凱恩，《華盛頓郵報》，2021年2月11日 
 儘管如此，卡西迪在路易斯安那州面臨來自本黨的譴責威脅。他對記者說，他星期二的投票只意味著他持開放的態度。 共和黨參議員表現出了情緒，但幾乎沒有證據表明他們改變了主意 
 她還曾在《芝加哥論壇報》、賓夕法尼亞州阿倫敦的《晨呼報》、《匹茲堡報》和其他報紙擔任記者。 Megan O 'Matz加入ProPublica中西部新聞編輯室|by ProPublica | 2021年2月10日| 
 幾周後的8月，《每日通話者》的一名記者詢問了韋弗的情況，馬德里在內部溝通中討論了此事。 林肯計劃公開宣稱對韋弗文本的無知被洩露的通信削弱了|克里斯·約翰遜| 2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 《查理週刊》的一名記者說，安保措施在過去一個月左右已經放鬆，警車消失了。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 週二上午，記者敲了威爾金斯的家，但既沒有人回答，也沒有人用獵槍射擊。 7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野獸 
 當狂熱分子從阿肯色州和密西西比州湧入時，一名通訊社記者的肋骨被擊中。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 當記者問他一個問題時，通常會引起一連串耶穌會的回答。 科莫總統會是一頭獅子|喬納森·奧特| 2015年1月2日|每日野獸 
 每一個年輕的政治記者的成長儀式之一就是聽長輩們講述過去的競選故事。 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 但是，說真的，不能讓任何人知道我只是森特波特信使報的一名社會記者。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 傑茜擔心，她母親是一名社會記者這件事，最終會讓他們付出比他們所得到的更多的代價。 舞臺上的中央高中女孩|格特魯德·w·莫里森 
 毫無疑問，報紙上的那篇文章源於漢布倫先生拜訪一位報社記者。 沃倫委員會(26卷10):聽證會第十卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 一位女士走出去時，手裡提著一個小針線籃，向記者道了晚安。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 我以報社記者的身份經常在報社工作。 一個新兵的戰爭經歷|安塞爾·d·尼克森